popo 又反口 狗係信唔過架！！

入去retweet like reply

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

狗會用特別用途車
蘋果LIVE寫

佢哋依家去補充彈藥

新聞公報
警方更新香港中文大學情況
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

為緩和目前形勢，警方已經與香港中文大學（中大）校方達成共識，希望以一個和平方式解決問題。但中大形勢持續惡化，在警方離開期間，有暴徒不斷向警方投擲磚頭、汽油彈、射弓箭，甚至有暴徒發射信號彈。這些已經屬於致命武力，嚴重危害所有警務人員和在場人士的人身安全。其後暴徒更向吐露港公路投擲硬物和汽油彈，危害其他道路使用者的安全。另外，上述暴力行為亦阻礙緊急服務，包括救護車服務等。

警方在多次警告無效後，在別無選擇的情況下使用最低所需武力，包括人群管理特別用途車輛，以協助離開現場。

警方警告所有暴徒立即停止所有違法暴力行為並立即離開現場，警方對於暴徒漠視並違反校方與警方的協議表示極度遺憾。
完

2019年11月12日（星期二）
香港時間22時44分

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心
1